如何避免搵一份伏工

小弟做緊一間公司, 做左九個月, 係試用期果時已經覺得唔岩自己, 諗住捱到年尾(因為有雙糧同bonus), 到而嫁諗住等埋份bonus就搵過另一份

想問下而嫁jobsdb好多工, 但有fd話依D係伏工(因為係長期冇人見果D), 同埋過埋農歷新年先有正常工出現, 想問下巴絲打可以分享下呢?

其實真係入左去先知道係伏工

唔返工就唔會伏

綜援最好

入左先知,就咁睇好難知伏唔伏

咁有冇話搵邊間agent公司會好D?

係 hea下hea下又一日

1. 公司增長, 高增長代表越請越多人, 坐係度你都係咁升職
2. 行業盈利, 行業好先至易跳槽